====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut laisser aussi quelques implantations industrielles pour lesquelles la présence de l ' eau ou de la ligne ferrée marchandises est tout-à-fait nécessaire et il faut se transporter à une autre échelle , ne plus prendre la vallée de la Seine par le fond de la vallée , mais la prendre par sa totalité et installer les villes en balcon sur les pentes de la vallée au sens large du terme et la vallée de la Seine fait à peu près 10 kilomètres de large au sortir de Paris , 2 ou 3 à l ’ amont de Paris , et nous installer jusqu ’ au changement de pense en abordant le plateau pour trouver les espaces nécessaires à l ’ urbanisation dont nous avions besoins .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

